# Analise OO

* O "gestor de chão de fábrica" utiliza a aplicação backoffice para adicionar uma ficha de configuração de uma máquina.
* Cada máquina pode ter ou não uma ficha na sua criação.


# Regras de Negócio

* Cada máquina só pode possuir uma ficha de configuração


# Testes Unitários